做左2星期gym 都未撚大隻

明明一星期抽2日做
每個位做2set
但都未撚大隻
都唔知gym room d 人係咪打針

垃圾 我尋日第一次做今日已經有腹肌啦

樓主係咪姿勢唔岩呀
我本身200幾磅肥仔黎
上次去gym room推左10下胸 跑左2km 就搞到好似美國隊長咁大隻

注意下飲食啦，一味操得多冇用架

平時淨食蛋白，一年操一次已經好fit

你冇天份囉

你悟性低

2星期

正評

成班吹水怪

我練左7年依家有麥浚龍身形，已經係 dream body都唔想練太大，有人想知點練再講

平時三個月操一次，每次做哂全身，各1set，做完隊返半打藍妹（大枝裝）；平時每星期至少8餐M記加大可樂走冰；呢加同雲迪素差唔多

一星期兩日梗係啦
肌肉都要休息，所以做一日就夠
每個位一set，做啱動作的話二星期就可以阿洛舒華咁
最緊要咪食粉，一食就好易變到太大隻

每個位2set太多喇 每個位1set就岩岩好

俾啲掙扎

垃圾

做左半日都全身肌肉

係咪飲唔夠奶粉呀 我奶粉當水飲 做多下引體 第二日個背已經勁厚

淨係做幾下引體
背肌已經好厚
我怕再做落去 練到胡cfu咁

每個位一set 每組一下就夠啦
我驚你太大隻

講真 做兩之都未見效就唔好再晒時間操
因為你既基因入面已經決定左你有冇練肌肉既能力
如果冇既話你就算再努力都唔會有成果

飲奶粉啦

每日做10下掌上壓 一日5餐都係飲奶粉
一個月已經係張家輝身型